# Máy đóng gói trạm xoay – Sản phẩm hoàn mỹ và bắt mắt

Máy đóng gói trạm xoay tự động được thiết kế bởi Công ty Máy Đóng Gói An Thành cho các loại bao bì có sẵn như: 3-4 biên, túi zipper, zip, túi đứng, giấy… Phổ biến nhất thường áp dụng cho các sản phẩm có yêu cầu đóng trọng lượng lớn lên đến 10kg. Tùy 